想自製防彈衣，兩本書和磁磚就夠！前海豹部隊戰鬥員 教你面對「危險」時刻

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)